覺唔覺條街多返好多大劣人

係
港豬生活都變返正常
個個都覺得一切已完

好似變返6月之前咁
乜事都冇發生過

希望大家真係面對現實
我地休息一日 民眾關注就減一減，
社會一切如常運作 係無可能爭取到籌碼同政府bargain 任何野。

東鐵一車車

尋日返屋企無啦啦有個大陸人叫我，我以為佢問路就聽下佢講乜
點知居然問我可唔可以請佢食飯...

名副其實嘅乞食

吊你老母

個個正常生活咁,好正常姐

係時候要做返d野

好L 多
Dklm

DLLM

你有冇好有禮貌咁⋯
X佢。

有啊 癡線㗎
尋日有兩個大陸騙子
又問人借錢
又話要我比電話佢還番比我
話好餓
7仔姐姐話我知嗰日已經唔係第一次
成街都係大陸人啊
*當然無比錢同電話

呃錢 我有遇到手法一樣

我一聽到咩請食飯，就忍唔住kis一聲笑咗
之後頭也不回走咗，冇屌佢...

派傳單？